我到底有冇做錯...

話說琴日小弟考中文說話。

條題目係：有人認為循規蹈矩比率性而行更適合時下年輕人。試評論。

咁我揀嘅係率性而行，然後舉咗而家正苦就係因為民眾太循規蹈矩，所以被溫水煮蛙，被迫屈服強權，而率性而行可以令民眾反抗強權之類。

最後個老師話我個預設立場係社會規範或政府管理係差，所以唔係太好。

考完出嚟後，其他同學都有話老師俾評語嘅時候，都有話一講政治就覺得我哋唔中立，但係考說話好難冇預設立場

大家覺得正唔正常

正常=正皮
屌你老師都唔中立嘅=負皮

叫你老師收收皮啦

驚教統局炒要保住飯碗就咁禍延學生

你對題目可以有立場
但政府管治係呢題入面就唔需要預設左係管理得差先
利伸oral長期合格邊緣